<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>5213</category-id>
		<category-name><![CDATA[Carpets]]></category-name>
		<title><![CDATA[(666-50cmx80cm 1vnt)Virtuvės kilimėlis Neslystantis virtuvės kilimėlis sugeriantis grindų kilimėlius Prieškambario lovos kilimas svetainei Juodas įėjimo durų kilimėlis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[(666-50cmx80cm 1pnt) Кухонный коврик без скольжения кухонный коврик Поглощающий коврики на коврике в коридоре на ковре на коврике в гостиной черной входной двери коврик]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[(666-50cmx80cm 1pnt) Virtuves paklājs, kas nav slīdēšanas virtuves paklājs, absorbē grīdas paklājus gaiteņa gultas paklājā uz viesistabas melno ieejas durvju paklāju]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[(666-50cmx80cm 1PNT) Keittiömatto li]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Apie dydį: prieš pirkdami žiūrėkite dydį, o ne tik pažiūrėkite į paveikslėlį.</p>
<p>Siųstas gaminio modelis pagrįstas ekrano paveikslėliu, o aprašymo paveikslėlis skirtas tik nuorodaiIlgas virtuvės kilimėlis Miegamojo plotas Kilimėlis, sugeriantis, plaunamas neslystantis grindų kilimėlis Balkonas Skalbykla Kilimas Vonios kambarys Įėjimo durų kilimėlisDėl aiškių pakavimo taisyklių galime sulankstyti kilimą prieš išsiunčiant. Ant kilimo gali atsirasti raukšlių, kurias galima pašalinti gravitacijos būdu arba naudojant jį tam tikrą laiką.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> по размеру: см. Размер перед покупкой, а не просто посмотрите на картинку. </p>
<p> Модель продукта основана на изображении экрана, а изображение описания предназначено только для ссылки на кухонный коврик для коврика для спальни, впитывающего, можно умыть коврик для стирки без стекла. Ковер может возникнуть в морщинах, которые могут быть удалены по гравитации или некоторое время используют его. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Uz lieluma: pirms pirkšanas skatiet lielumu, ne tikai apskatiet attēlu. </p>
<p> Produkta modeļa pamatā ir ekrāna attēls, un apraksta attēls ir paredzēts tikai saitei uz guļamistabas apgabala paklāja virtuves paklāju, absorbējošs, mazgājams, kas nav slipt grīdas paklāja balkona veļas mazgātavas vannas istabas ieejas durvju paklājs, skaidri iesaiņošanas noteikumi var būt salocīti pirms nosūtīšanas. Paklājs var rasties grumbās, kuras var noņemt ar gravitāciju vai kādu laiku to izmantot. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suuruse kohta: vaadake enne ostmist suurust, mitte ainult pilti vaadake. </p>
<p> Tootemudel põhineb ekraanipildil ja kirjelduspilt on mõeldud ainult lingile magamistoa pindala mati köögimatiga, absorbeeritav, pestatav mittelipi põrandamatti rõdu pesupesemise pesu vannitoa sisendukse matt selgelt pakkimisreeglid saab enne saatmist kokku panna. Vaip võib esineda kortsudes, mida saab gravitatsiooni abil eemaldada või mõnda aega seda kasutades. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Koko: Katso koko ennen ostamista, älä vain katso kuvaa. </p>
<p> Tuotemalli perustuu näyttökuvaan, ja kuvauskuva on vain linkille makuuhuoneen maton keittiön matolle, imukykyinen, pestävä liukumaton lattiamaton parvekkeen pyykinpesula kylpyhuoneen syöttöoven matto selvästi pakkaussäännöt voidaan taittaa ennen lähettämistä. Matto voi esiintyä ryppyissä, jotka voidaan poistaa painovoiman avulla tai käyttämällä sitä hetkeksi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/103/083/356/103083356/666-50cmx80cm-1vntvirtuves-kilimelis-neslystantis-virtuves-kilimelis-9930c_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771292656]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771292656]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771292656]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[666-50cmx80cm 1vnt]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5213</category-id>
		<category-name><![CDATA[Carpets]]></category-name>
		<title><![CDATA[(raudona-40x60cm) rožinės spalvos Dirbtinis avikailis kėdės užvalkalas 17 spalvų Šiltas plaukuotas Vilnos kilimas Sėdynės pagalvėlė ilga oda Kailis Paprastas Pūkuotas Kilimėlis Plaunamas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[(Red-40x60 см) Розовая искусственная крышка для овчины.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[(Red-40x60cm) Rozā mākslīgā aitādas krēsla vāks 17 krāsu siltas matu vilnas spilvena spilvena gara ādas kažokāda kažokāda mazgāta mazgāta]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[(Punane-40x60cm) Roosa kunstlik lambanaha tooli kate 17 Värviline soe juuste villane padi pikk nahast karusnahast karusnahk pestud pestud]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[(Punainen-40x60cm) vaaleanpunainen keinotekoinen lampaannahkatuoli Peitä 17 väriä lämmin hiusvillatyyny Pitkä nahkainen turkista turkki pesty]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>rožinė spalva Dirbtinis avikailis kėdės užvalkalas 17 spalvų šiltas plaukuotas vilnos kilimas sėdynės pagalvėlė ilga oda kailis paprastas pūkuotas plotas kilimėliai, plaunami</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Розовая искусственная крышка для овчины.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> rozā mākslīgā aitādas krēsla vāks 17 krāsu siltas matu vilnas spilvena spilvena gara ādas mētelis Vienkārša pūka apvienotas purbass krūzes, mazgātas </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> roosa kunstlik lambanahast tooli kate 17 värviline soe soenguga villa villapadja pikk nahast mantel lihtne poos ühendatud purbass -kruusid, pestud </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> vaaleanpunainen keinotekoinen lampaannahka -tuoli 17 väri lämmin hiuskierron villatyynyn tyyny pitkä nahkainen takki yksinkertainen pooh yhdistetyt purbass -mukit, pestyt </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/103/083/921/103083921/raudona-40x60cm-rozines-spalvos-dirbtinis-avikailis-kedes-81f86_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771292663]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771292663]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771292663]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[raudona - 40x60 cm]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>