<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>5213</category-id>
		<category-name><![CDATA[Carpets]]></category-name>
		<title><![CDATA[(22-40x60cm) 27 stiliaus animacinių filmų mielas Pikachu 3D kiliminis kilimėlis miegamojo svetainei namų sofos dekoravimui, vaikų didelio dekoro grindų kilimėlis, dovana]]></title>
		<title-ru><![CDATA[(22-40x60 см) 27 Стиль анимационные фильмы Симпатичный ковер Pikachu 3D для спальни гостиной]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[(22-40x60cm) 27 stila animācijas filmas Cute Pikachu 3D paklājs guļamistabas viesistabas dīvāna dekorēšana, bērnu lielais dekoru grīdas paklājs, dāvana]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[(22-40x60cm) 27 stiilis animafilmid Armsad Pikachu 3D vaip magamistoa elutoa diivani kaunistamiseks, laste suur dekoratsiooni matt, kingitus]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[(22-40x60cm) 27 tyyli-animaatioelokuvat Söpö Pikachu 3D-matto makuuhuoneen olohuoneen sohvakoristeelle, lasten iso sisustuslattiamato, lahja]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Apie dydį: prieš pirkdami žiūrėkite dydį, o ne tik pažiūrėkite į paveikslėlį.</p>
<p>Siųstas gaminio raštas pagrįstas ekrano paveikslėliu, o aprašymo paveikslėlis skirtas tik nuorodaiIšsami produkto informacija:Dydis: 40 x 60 cm=(15,7 x 23,6 colių)Dydis: 60 x 90 cm = (23,62 x 35,43 colio)Dydis: 70 x 100 cm=(27,56 col. x 39,37 colio)Dydis: 80 x 120 cm = (31,50 x 47,24 col.)Dydis: 100 x 12 =(39,37 col. x 47,24 col.)Dydis: 100 x 150 cm=(39,37 col. x 59,06 col.)Dydis: 120 x 160 cm= (47,24 col. x 62,99 col.)Dydis: 200 x 160 cm = (x 7,9 col.) Dydis: 230 x 160 cm = (90,55 x 62,99 colio)pastaba: 1 cm = 0,39 colioMedžiagos aprašymas: 100 % poliesterio pluošto kristalinis aksominis audinys, apatinis neaustinis audinysLengvai valomas, galima skalbkite tiesiogiai skalbimo mašinoje arba rankomis, nenusileiskite ir neišbluksite, nugarą venkite tiesioginių saulės spindulių.Kilimėliai yra puiki dovana jūsų šeimai ir draugams. Puikiai tinka svetainei, miegamajam, vaikų kambariui, mergaičių kambariui, kūdikių kambariui, žaidimų kambariui, darželiui ir kt. Puiki dovana jūsų šeimai ir draugui bet kokia proga! Šventės, Padėkos dovana, Kalėdų dovana, Naujųjų metų dovana. Jis taip pat harmoningai dera su daugeliu grindų ir baldų.Nuotraukose rodomų elementų spalva kompiuterio monitoriuje gali šiek tiek skirtis nuo monitorių. Dėkojame už supratingumąLeiskite 1–3 cm paklaidą dėl rankinio matavimo. Dėkojame už supratingumą.Dėl tarptautinių greitojo pakavimo taisyklių apribojimų galime sulankstyti kilimą prieš jį išsiųsdami. Kilimų kilimėliai gali būti šiek tiek susiglamžę, jei dėl gravitacijos kilimo raukšlės išnyks arba naudokite tam tikrą laiką, raukšlės automatiškai išnyks.Dėl aiškių pakavimo taisyklių galime sulankstyti kilimą prieš išsiunčiant. Ant kilimo gali atsirasti raukšlių, kurias galima pašalinti gravitacijos būdu arba naudojant jį tam tikrą laiką.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> по размеру: см. Размер перед покупкой, а не просто посмотрите на картинку. </p>
<p> Буква продукта основана на изображении экрана, а изображение описания предназначено для единственной ссылки на информацию о продукте: размер: 40 x 60 см = (15,7 x 23,6 дюйма) Размер: 60 x 90 см = (23,62 x 35,43 дюйма) Размер: 70 x 100 см = 47,24 col.). x 59,06 дюйма) Размер: 120 x 160 см = (47,24 в x 62,99 дюйма) Размер: 200 x 160 см = (90,55 x 62,99 дюйма) Примечание: 1 см = 0,39 holomedy Описание: 100 % полиэфирная кристаллинная барветная ткань, более низкая непревзойденная ткань, может быть промыт непосредственно в ручной или фальшивой ткани. Идеально подходит для гостиной, спальни, детской комнаты, комнаты для девочек, детской комнаты, игровой комнаты, детской и многое другое. Отличный подарок для вашей семьи и друга для любого случая! Празднование, День Благодарения, Рождественский подарок, новогодний подарок. Это также гармонично в сочетании со многими этажами и мебелью. Цвет элементов, отображаемых на компьютере, может немного отличаться от монитора. Спасибо за понимание ошибки 1-3 см при ручном измерении. Спасибо за понимание. Ковры ковров могут быть слегка раздавлены, если коврик гравитации из -за гравитации, морщины исчезают или используют какое -то время, морщины автоматически исчезнут. Ковер может возникнуть в морщинах, которые могут быть удалены по гравитации или некоторое время используют его. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Uz lieluma: pirms pirkšanas skatiet lielumu, ne tikai apskatiet attēlu. </p>
<p> Produkta burts ir balstīts uz ekrāna attēlu, un apraksta attēls ir vienīgajai saitei uz produkta informāciju: Izmērs: 40 x 60 cm = (15,7 x 23,6 collas) Izmērs: 60 x 90 cm = (23,62 x 35,43 collas) Izmērs: 70 x 100 cm = 47,24 kol. (39,37 collas x 59,06 collas) Izmērs: 120 x 160 cm = (47,24 collas x 62,99 collas) Izmērs: 200 x 160 cm = (90,55 x 62,99 collas) Piezīme: 1 cm = 0,39 Holomedy Holomedy: 100 % poliestera šķiedrvielu, kas ir ar roku, vai nav. izbalināt. Lieliski piemērots viesistabai, guļamistabai, bērnu istabai, meiteņu istabai, bērnu istabai, rotaļu istabai, bērnudārzam un daudz ko citu. Lieliska dāvana jūsu ģimenei un draugam jebkuram gadījumam! Svinības, Pateicības diena, Ziemassvētku dāvana, Jaungada dāvana. Tas arī harmoniski apvieno ar daudzām grīdas un mēbelēm. Datorā parādīto elementu krāsa var nedaudz atšķirties no monitora. Paldies par izpratni par 1-3 cm kļūdu manuālajā mērīšanā. Paldies par sapratni. Paklāju paklājus var nedaudz sasmalcināt, ja gravitācijas dēļ gravitācijas paklājs, grumbiņas kādu laiku pazūd vai lieto, grumbiņas automātiski pazudīs. Paklājs var rasties grumbās, kuras var noņemt ar gravitāciju vai kādu laiku to izmantot. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suuruse kohta: vaadake enne ostmist suurust, mitte ainult pilti vaadake. </p>
<p> Tootetäht põhineb ekraanipildil ja kirjelduspilt on mõeldud ainsale lingile Tooteteave: Suurus: 40 x 60 cm = (15,7 x 23,6 tolli) Suurus: 60 x 90 cm = (23,62 x 35,43 tolli) Suurus: 70 x 100 cm = 47,24 col.) Suurus: 100 x 12 = (39.37 x 47,24) (39.37 tolli) x 59,06 tolli) Suurus: 120 x 160 cm = (47,24 x 62,99 tollides) Suurus: 200 x 160 cm = (90,55 x 62,99 tolli) Märkus: 1 cm = 0,39 holomöödia kirjeldus: 100 % polüesterkiust kristalliline samblik kangas, madalam mitte -woven kangas, mis saab pesta. Ideaalne elutoa, magamistuba, lastetuba, tüdrukute tuba, beebiruum, mängutuba, lasteaed ja palju muud. Suurepärane kingitus teie perele ja sõbrale igal juhul! Pidustused, tänupühad, jõulukink, uusaasta kingitus. See ühendab ka harmooniliselt paljude põrandate ja mööbliga. Arvutis kuvatavate elementide värv võib monitorist pisut erineda. Täname teid arusaamise eest käsitsi mõõtmise 1-3 cm veast. Tänan teid mõistmise eest. Vaibamatte saab pisut purustada, kui raskusjõu vaip on tingitud gravitatsioonist, kortsud kaovad või kasutavad mõnda aega, kortsud kaovad automaatselt. Vaip võib esineda kortsudes, mida saab gravitatsiooni abil eemaldada või mõnda aega seda kasutades. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Koko: Katso koko ennen ostamista, älä vain katso kuvaa. </p>
<p> Tuotekirje perustuu näytön kuvaan, ja kuvauskuva on ainoa linkki tuotetietoihin: Koko: 40 x 60 cm = (15,7 x 23,6 tuumaa) Koko: 60 x 90 cm = (23,62 x 35,43 tuumaa) Koko: 70 x 100 cm = 47,24 Col.) Koko: 100 x 12 = (39,37 tuumaa x 47,24 tuumaa) Koko: 1000 CM = 39,3 tuumaa x 47. 59,06 tuumaa) Koko: 120 x 160 cm = (47,24 x 62,99 tuumaa) Koko: 200 x 160 cm = (90,55 x 62,99 tuumaa) HUOMAUTUS: 1 cm = 0,39 holomedia Kuvaus: 100 % polyesterikuitukiteitä sametti kangasta, alempi kuitukangas, voidaan pestä suoraan pesukoneessa tai käsissä, älä fade tai fade. Täydellinen olohuoneeseen, makuuhuoneeseen, lastenhuoneeseen, tyttöhuoneeseen, vauvahuoneeseen, leikkihuoneeseen, lastentarhaan ja muihin. Upea lahja perheellesi ja ystävällesi mihin tahansa tilanteeseen! Juhlat, kiitospäivä, joululahja, uudenvuoden lahja. Se yhdistyy myös harmonisesti monien lattian ja huonekalujen kanssa. Tietokoneessa esitettyjen elementtien väri voi olla hiukan erilainen kuin näyttö. Kiitos ymmärryksestäsi 1-3 cm: n virheestä manuaalisessa mittauksessa. Kiitos ymmärryksestäsi. Matomatot voidaan murskata hiukan, jos painovoiman aiheuttama painovoima, ryppyjä katoavat tai käyttävät jonkin aikaa, ryppyjä katoaa automaattisesti. Matto voi esiintyä ryppyissä, jotka voidaan poistaa painovoiman avulla tai käyttämällä sitä hetkeksi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/103/083/961/103083961/22-40x60cm-27-stiliaus-animaciniu-filmu-mielas-28b06_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771292625]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771292625]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771292625]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[22-40x60cm]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5213</category-id>
		<category-name><![CDATA[Carpets]]></category-name>
		<title><![CDATA[(2-40cm x 60cm)Frozen Elsa spausdinto ploto kilimas vaikams Svetainės Miegamojo grindų kilimėlis Virtuvės kilimėlis Vaikų miegamojo kilimėlis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[(2-40 см х 60 см) замороженный эльза печатный]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[(2-40 cm x 60 cm) Saldēts elza drukāts zonas paklājs bērniem viesistabas guļamistabas paklāja virtuves paklājs bērnu guļamistabas paklājs]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[(2-40cm x 60cm) külmutatud Elsa trükitud ala vaip lastele elutoa magamistoa matt köögimatt laste magamistoa matt]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[(2–40 cm x 60 cm) jäädytetty Elsa-painetun alueen matto lapsille olohuoneen makuuhuoneen matto keittiön maton lasten makuuhuoneen matto]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Apie dydį: prieš pirkdami žiūrėkite dydį, o ne tik pažiūrėkite į paveikslėlį.</p>
<p>Siųstas gaminio raštas pagrįstas rodomu paveikslėliu, o aprašo paveikslėlis skirtas tik nuorodaiIšsami produkto informacija:1.40 x 60 cm (15 x 23 colių) 50x80cm (19x31 colių) 60x90cm (23x35 colių) 70x100cm (27x39 col.) 80x120cm (31x47 colių) 80x140cm (31x55 colių) 90x130cm001x130 (39x47 colių) 100x150cm (39x59 colių) 120x160cm (47x62 colių) 160x200cm (62x78 colių) 160x230cm (62x78 colių) 2. mūsų gaminys svers mažiausiai 50 g daugiau nei dauguma gaminiųProdukto privalumai:(1) audinys atrodo minkštas, patogus, lankstus ir antistatinis.(2) Lengva valyti, galima skalbti tiesiogiai skalbimo mašina ar rankomis, nenukristi, neišblukti.(3) nėra kvapo, nėra kenksmingų medžiagų.(4) Atsparus dilimui, patvarus, atsparus korozijai, plaunamas, atsparus dulkėmsPastaba : Dėl skirtingų matavimo metodų ir audinio ypatybių gali būti dydžio paklaida, normalus 1-2 cm; Dėl skirtingų monitorių, fotografavimo technologijos ir asmeninio spalvų apibrėžimo gali būti nedidelis spalvų skirtumas. Dėkojame už supratingumą.Varinis klausimas:1.Kl.: Kiek trunka pakuotės pristatymo laikas?A: Dėl aiškų pakavimo taisyklių galime sulankstyti kilimą prieš išsiunčiant . Ant kilimo gali atsirasti raukšlių, kurias galima pašalinti gravitacijos būdu arba naudojant jį tam tikrą laiką.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> по размеру: см. Размер перед покупкой, а не просто посмотрите на картинку. </p>
<p> The product letter is based on a displayed image, and the description image is only for the reference to product information: 1.40 x 60 cm (15 x 23 inches) 50x80cm (19x31 inches) 60x90cm (23x35 inches) 70x100cm (27x39 inches) 80x120cm (31x47 inches) 80x140cm (31x55 inches) 90x130cm001x1x130 (39x47 дюймов) 100x150 см (39x59 дюймов) 120x160см (47x62 дюймов) 160x200 см (62x78 дюймов) 160x230cm (62x78 дюймов) 2. Выдуманные продукты продукта: (1). (2) Легко чистить, мыслить непосредственно стиральной машиной или вручную, а не падал, а не исчезал. (3) Нет запаха, нет вредных веществ. (4) истирание, прочная, долговечная, коррозионная ошибка размера, нормальная 1-2 см; Из -за различных мониторов, технологии фотографии и личного определения цвета, может быть небольшая разница в цвете. Спасибо за понимание. Вопрос: 1.Kl.: Сколько времени в упаковке длится время? Ковер может возникнуть в морщинах, которые могут быть удалены по гравитации или некоторое время используют его. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Uz lieluma: pirms pirkšanas skatiet lielumu, ne tikai apskatiet attēlu. </p>
<p> Produkta burts ir balstīts uz parādīto attēlu, un apraksta attēls ir paredzēts tikai atsaucei uz informāciju par produktu: 1,40 x 60 cm (15 x 23 collas) 50x80cm (19x31 collas) 60x90cm (23x35 collas) 70x100cm (27x39 collas) 80x120cm (31x47 inches) 80x140 collas) 80x120cm (31x47 inches) 80x140 coles) 80x120cm (31x47 inches) 80x140 coles) 80x120cm (31x47 incheses) 80x140 coles) 80CM (31x47 coleses) 80x140 coles) 80cm (31x47 coles) collas) 90x130cm001x1x130 (39x47 collas) 100x150cm (39x59 collas) 120x160cm (47x62 collas) 160x200cm (62x78 collas) 160x230 cm (62x78 collas) 2. antistatisks. (2) Viegli tīrāms, mazgājās tieši ar veļas mašīnu vai ar rokām, nekrīt, nevis izbalēt. (3) Nav smakas, nav kaitīgu vielu. (4) nodilums, izturīga, izturīga, korozijai izturīga lieluma kļūda, normāla 1-2 cm; Dažādu monitoru, fotografēšanas tehnoloģijas un personīgās krāsu definīcijas dēļ var būt neliela atšķirība. Paldies par jūsu izpratni. Jautājums: 1.kl.: Cik ilgs laiks iepakojumam ir vajadzīgs laiks? Paklājs var rasties grumbās, kuras var noņemt ar gravitāciju vai kādu laiku to izmantot. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suuruse kohta: vaadake enne ostmist suurust, mitte ainult pilti vaadake. </p>
<p> Tootetäht põhineb kuvatud pildil ja kirjelduspilt on mõeldud ainult tooteteabele: 1,40 x 60 cm (15 x 23 tolli) 50x80cm (19x31 tolli) 60x90cm (23x35 tolli) 70x100cm (27x39 tolli) 80x120cm (31x47) 80x) 80x) 90x130cm001x1x130 (39x47 tolli) 100x150cm (39x59 tolli) 120x160cm (47x62 tolli) 160x200cm (62x78 tolli) 160x230cm (62x78 tolli) 2. Edasised, (1) kansad. (2) Lihtne puhastatav pesesin otse pesumasinaga või käsitsi, mitte kukkuda, mitte tuhmuma. (3) Ei lõhna ega kahjulikke aineid. (4) hõõrdumine, vastupidav, vastupidav, korrosioonikindla suurusega viga, normaalne 1-2 cm; Erinevate monitoride, fotograafiatehnoloogia ja isikliku värvi määratluse tõttu võib värvus olla väike erinevus. Tänan teid mõistmise eest. Küsimus: 1.kl.: Kui kaua pakend võtab aega? Vaip võib esineda kortsudes, mida saab gravitatsiooni abil eemaldada või mõnda aega seda kasutades. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Koko: Katso koko ennen ostamista, älä vain katso kuvaa. </p>
<p> Tuotekirje perustuu näytettyyn kuvaan, ja kuvauskuva koskee vain viittausta tuotetietoihin: 1,40 x 60 cm (15 x 23 tuumaa) 50x80cm (19x31 tuumaa) 60x90cm (23x35 tuumaa) 70x100cm (27x39 tuumaa) 80x120cm (31x47 tuumaa) 80x140cm (31x47 tuumaa) 90x130cm001x1x130 (39x47 tuumaa) 100x150cm (39x59 tuumaa) 120x160cm (47x62 tuumaa) 160x200cm (62x78 tuumaa) 160x230cm (62x78 tuumaa) 2. (2) Helppo puhdistaa, pese suoraan pesukoneella tai käsin, ei putoamassa, ei haalistumisessa. (3) Ei hajua, ei haitallisia aineita. (4) hankaus, kestävä, kestävä, korroosiokestävä kokovirhe, normaali 1-2 cm; Eri monitorien, valokuvaustekniikan ja henkilökohtaisen värin määritelmän vuoksi voi olla pieni väri. Kiitos ymmärryksestäsi. Kysymys: 1.Kl.: Kuinka kauan pakkaus kestää aikaa? Matto voi esiintyä ryppyissä, jotka voidaan poistaa painovoiman avulla tai käyttämällä sitä hetkeksi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/103/084/061/103084061/2-40cm-x-60cmfrozen-elsa-spausdinto-ploto-c5d8c_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771292632]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771292632]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771292632]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[2-40 cm x 60 cm]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5213</category-id>
		<category-name><![CDATA[Carpets]]></category-name>
		<title><![CDATA[(Šviesiai pilka-4PC) 16 vnt. 30*30 cm sporto salės kilimėlis, Eva Foam“ kilimėliai, skirti Floor Leaf grūdėtiesiems grindų kilimėliams Yoga Fitness“ neslidūs sujungimo kilimėliai Shock Play“ kilimėlis]]></title>
		<title-ru><![CDATA[(Светлый серый-4pc) 16 шт. 30*30 см в тренажерном зале, коврики из пены EVA для пола листообразного зерна коврики йога фитнес "Неислопные разъемы Shock Play" Mattle]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[(Gaiši pelēks-4Pc) 16 gab. 30*30 cm vingrošanas paklājs, EVA putu paklāji grīdas lapu graudu grīdas paklāji jogas fitnesa "Non -slip savienotāji šoks" Matls]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[(Helehall-4PC) 16 tk. 30*30 cm jõusaali matt, EVA vahtmatid põrandalehete teravilja põrandamatid jooga sobivust "Mitte -libisemispistikud]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[(Vaaleanharmaa-4PC) 16 kpl. 30*30 cm kuntosalin matto, eva -vaahtomatot lattialehden viljasaalat matot Yoga Fitness "ei -liuskkeen liittimet Shock Play" Mattle]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Apie dydį: prieš pirkdami žiūrėkite dydį, o ne tik pažiūrėkite į paveikslėlį.</p>
<p>Siųstas gaminio raštas pagrįstas ekrano paveikslėliu, o aprašymo paveikslėlis skirtas tik nuorodai【12 plytelių dideliam padengimui:】Mūsų didelį grindų kilimėlį sudaro 1,4,8 plytelės ir 16 kraštinių.Todėl jūs ir jūsų šeima galite laisvai užsiimti joga ar mankštintis ant erdvaus paviršiaus, kaip norite.【Neslystantis kilimėlis, užtikrinantis didelį saugumą:】Nelygus paviršius, pagamintas iš EVA putų, užtikrina neslidų funkciją, kuri apsaugo nuo staigaus paslydimo, kad būtų užtikrintas jūsų naudojimo saugumas mankštos metu. 0,5 colio storio kilimėlis taip pat puikiai apsaugo grindis, sugeria smūgius ir mažina triukšmą. Jums nereikia jaudintis, kad mankštindamiesi nepažeisite grindų.【Tvirtos ir elastingos EVA putos:】Aukštos kokybės EVA putų medžiaga taip pat užtikrina puikią šilumos ir žemės drėgmės izoliaciją, todėl galėsite geriau naudotis. Kita vertus, elastinga EVA putų tekstūra leidžia jaustis patogiai, kai liečiate šį pratimų kilimėlį.【Platus pritaikymas ir patogus laikymas:】Šis grindų apsauginis kilimėlis tarnauja ne tik kaip mankštos kilimėlis namų sporto salėje, bet gali būti naudojamas ir kaip vaikiškas ropojimo kilimėlis kūdikio žaidimų kambaryje. Be to, panaudoję galėsite lengvai jį nuimti ir patogiai laikyti išardytas dalis bet kuriame kampe pagal savo poreikius.【Lengva surinkti ir valyti:】Mūsų blokuojamą EVA putų kilimėlį galima greitai sumontuoti be pastangų. Galite sujungti kelias plyteles į skirtingų dydžių kilimėlius, kad tilptų į skirtingas patalpas. Be to, lengvai valomas paviršius leidžia greitai nuvalyti jį minkšta šluoste.Dėl aiškių pakavimo taisyklių galime sulankstyti kilimą prieš išsiunčiant. Ant kilimo gali atsirasti raukšlių, kurias galima pašalinti gravitacijos būdu arba naudojant jį tam tikrą laiką.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> по размеру: см. Размер перед покупкой, а не просто посмотрите на картинку. </p>
<p> Письмо продукта основана на изображении экрана, а изображение описания предназначено только для связывания 【12 плиток для большой обложки:】 Наш большой коврик для пола составляет 1.4.4.8 плитки и 16 краев. Таким образом, вы и ваша семья могут свободно заниматься спортом йогой. 0,5 -дюймовый коврик также идеально защищает пол, поглощает удары и уменьшает шум. Вам не нужно беспокоиться о том, что вы не повредит пол во время упражнений. 【Сильная и эластичная пена EVA:】 Высококачественный пенопласт EVA также обеспечивает отличную изоляцию нагрева и влажность грунта, поэтому вы можете использовать лучше. С другой стороны, текстура упругого пены EVA заставляет вас чувствовать себя комфортно, касаясь этого коврика. 【Широко обширная адаптация и удобная стоимость:】 Этот коврик для безопасности напольного пола служит не только в качестве коврика для упражнений в домашнем спортзале, но также может использоваться в качестве детского ползущего коврика в детской игровой комнате. Кроме того, использование его позволит вам легко удалить его и удобно хранить разборные детали в любом углу в соответствии с вашими потребностями. 【Легкая сборка и очистка:】 Наш заблокированный пенопластовый коврик EVA может быть быстро установлен без усилий. Вы можете подключить несколько плиток в коврики разных размеров, чтобы вписаться в разные помещения. Кроме того, легкая поверхность -накаливание позволяет быстро очистить ее мягкой тканью. Для четких правил упаковки мы можем сложить ковер перед отправкой. Ковер может возникнуть в морщинах, которые могут быть удалены по гравитации или некоторое время используют его. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Uz lieluma: pirms pirkšanas skatiet lielumu, ne tikai apskatiet attēlu. </p>
<p> Produkta burta pamatā ir ekrāna attēls, un apraksta attēls ir paredzēts tikai saistīšanai ar 12 flīzēm lielam vāciņam:】 Mūsu lielais grīdas paklājs ir 1.4.4.8 flīzes un 16 malas. Tāpēc jūs un jūsu ģimene varat brīvi izmantot jogas putas, nodrošina neizlidošanas funkciju, kas novērš pēkšņu slīdēšanu, lai nodrošinātu jūsu lietošanas drošību vingrošanas laikā. Arī 0,5 collu paklājs lieliski aizsargā grīdu, absorbē satricinājumus un samazina troksni. Jums nav jāuztraucas, ka vingrošanas laikā jūs nesabojāsit grīdu. 【Spēcīgas un elastīgas EVA putas:】 Augstas kvalitātes EVA putu materiāls arī nodrošina lielisku siltuma un zemes mitruma izolāciju, tāpēc jūs varat izmantot labāk. No otras puses, elastīgā EVA putu tekstūra ļauj justies ērti, pieskaroties šim vingrinājumu paklājam. 【Plaša plaša adaptācija un ērta stotēšana:】 Šis grīdas drošības paklājs kalpo ne tikai kā vingrinājumu paklājs mājas sporta zālē, bet arī to var izmantot kā bērnišķīgu ložņu paklāju mazuļa rotaļu istabā. Turklāt tā izmantošana ļaus jums to viegli noņemt un ērti uzglabāt izjauktas detaļas jebkurā stūrī atbilstoši jūsu vajadzībām. 【Ērta montāža un tīrīšana:】 Bloķēto EVA putu paklāju var ātri uzstādīt bez piepūles. Dažas flīzes var savienot dažāda lieluma paklājus, lai ietilptu dažādās telpās. Turklāt viegli -to -tīrā virsma ļauj to ātri notīrīt ar mīkstu audumu. Lai iegūtu skaidrus iepakojuma noteikumus, pirms nosūtīšanas mēs varam salocīt paklāju. Paklājs var rasties grumbās, kuras var noņemt ar gravitāciju vai kādu laiku to izmantot. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Suuruse kohta: vaadake enne ostmist suurust, mitte ainult pilti vaadake. </p>
<p> Tootetäis põhineb ekraanipildil ja kirjelduspilt on mõeldud ainult 【12 plaatide ühendamiseks suure katte jaoks:】 Meie suur põrandamatt on 1.4.4.4 ja 16 serva. Seetõttu on teie ja teie pere vabadus joogavahu treenida, pakub mitte -libisemisfunktsiooni, mis hoiab ära trenni ajal kasutamise turvalisuse tagamiseks äkilise libisemise. Ka 0,5 -tolline vaip kaitseb suurepäraselt põrandat, neelab lööke ja vähendab müra. Te ei pea muretsema, et te ei kahjusta treenimise ajal põrandat. 【Tugev ja elastne EVA vaht:】 Kvaliteetne EVA vahtmaterjal pakub ka suurepärast soojuse ja maapealse õhuniiskuse isolatsiooni, nii et saate paremini kasutada. Teisest küljest paneb elastne EVA vahu tekstuur teid selle treeningmatti puudutades end mugavalt tundma. 【Lai lai kohanemine ja mugav stoting:】 See põranda turvamatt ei toimi mitte ainult koduse spordisaalis treeningmatina, vaid seda saab kasutada ka lapseliku roomava mattina beebi mängutoas. Lisaks võimaldab selle kasutamine teil seda hõlpsalt eemaldada ja mugavalt lahti lastud osad mis tahes nurgas vastavalt teie vajadustele. 【Lihtne kokkupanek ja puhastamine:】 Meie blokeeritud EVA vahtmatti saab kiiresti ilma pingutusteta paigaldada. Erinevatesse ruumidesse mahutamiseks saate paar plaati erineva suurusega vaibadega ühendada. Lisaks võimaldab lihtne pind puhastada seda kiiresti pehme lapiga. Selgete pakendireeglite saamiseks saame vaiba enne saatmist voltida. Vaip võib esineda kortsudes, mida saab gravitatsiooni abil eemaldada või mõnda aega seda kasutades. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Koko: Katso koko ennen ostamista, älä vain katso kuvaa. </p>
<p> Tuotekirje perustuu näytön kuvaan, ja kuvauskuva on tarkoitettu vain 12 laattaan linkittämiseen suurelle kansille:】 Suuri lattiamatomme on 1.4.8.8 laatat ja 16 reunaa. Siksi sinä ja perheesi voit vapaasti käyttää joogavaahtoa, joka tarjoaa ei -liukumisen toiminnon, joka estää äkillisen liukumisen varmistaaksesi käytön turvallisuutesi harjoituksen aikana. 0,5 -tuumainen matto suojaa myös täydellisesti lattiaa, imee iskuja ja vähentää melua. Sinun ei tarvitse huolehtia siitä, että et vahingoita lattiaa harjoittamisen aikana. 【Vahva ja joustava EVA -vaahto:】 Korkealaatuinen EVA -vaahtomateriaali tarjoaa myös erinomaisen lämmön ja maan kosteuden eristyksen, joten voit käyttää paremmin. Toisaalta joustava Eva -vaahtoteksti saa sinut tuntemaan olosi mukavaksi koskettaessasi tätä harjoitusmataa. 【Leveä leveä sopeutuminen ja kätevä stotting:】 Tämä lattiaturvamatto palvelee paitsi harjoitusmatona kodin kuntosalilla, mutta sitä voidaan käyttää myös lapsellisena hiipimattomana vauvan leikkihuoneessa. Lisäksi sen avulla voit poistaa sen helposti ja tallentaa puretut osat kätevästi mihin tahansa kulmaan tarpeidesi mukaan. 【Helppo kokoonpano ja puhdistus:】 Estetty EVA -vaahtomatto voidaan asentaa nopeasti ilman vaivaa. Voit yhdistää muutaman laatan erikokoisiin mattoihin sopimaan eri tiloihin. Lisäksi helppo -klean -pinta mahdollistaa sen puhdistamisen nopeasti pehmeällä kankaalla. Selkeät pakkaussäännöt voimme taittaa maton ennen lähettämistä. Matto voi esiintyä ryppyissä, jotka voidaan poistaa painovoiman avulla tai käyttämällä sitä hetkeksi. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/103/084/076/103084076/sviesiai-pilka-4pc-16-vnt-3030-cm-10f37_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[6942771292649]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[6942771292649]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[6942771292649]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Šviesiai pilka-4PC]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>